對家係無賴，你和理非攞光環有咩用呀？係時候以牙還牙,以眼還眼！

而家個光環唔夠大咩? 大家得到啲咩丫? 堅持非暴力再比人非禮,搞事,打柒?
根本5大原則有不被捕就夠晒, 其他時候要以牙還牙班賤種先會知驚,
唔係話你班和理非無用,你唔想自己做dirty work就幫手開下遮擋下鏡頭, 勇武自然會做野,
下下都話要民意跟本就晒鳩氣, 而家都仲唔支持我地既除左今日班廢老仲有邊個?
你唔比還拖,士氣只會越來越低, 甚至乎有人會灰心尋死

所以大家應該唔好再忍, 該開波時就開波, 我而家警告你香港政府,香港警察,香港廢老們,唔好敬酒唔飲飲罰酒,再咁落下香港市民做啲咩真係無人知

利申:入黎既死警犬聽住，我只係叫人用合法途徑去舉報罪行（以牙還牙＝拍片舉證，開波＝法律制裁）,本文沒有鼓厲犯法行為,但係當法理失效有人違法達義都無可口非

警告你班警犬賤種聽日最好醒醒定定

開下遮擋下狗, 勇武自然會幫手

記住你對家唔係廢老 係收咗共產黨錢嘅黑社會 即係你對家係共產黨

千祈唔好畀政府spin咗去做香港人內鬥

Push

政府spin又點, 哩個政府有講過任何一句岩既,合理既野?

其實而家呢個運動 已經行緊推翻共產黨呢個方向
政府而家就係想將呢個方向扭轉
我哋係應該將呢個方向繼續point住共產黨

雨傘果時仲未比黑社會打夠咩? 警犬有做過野咩? 對準政權佢有理你咩?

而家開始以牙還牙,以眼還眼

可以眼還眼 但係一定要開宗明義你打嗰個係共產黨 咁樣勁過打廢老好多

和理非岀少句聲當幫忙，唔好做左膠行為已經夠還神

我地需要既只有不被捕, 其他果啲只係nice to have, 不暴力直情係害死人

612前線嘅戰友們！集結號已經吹響！

我真係唔係和理非
還手完全冇問題 但係你嘅敵人係共產黨唔係廢老

對凖殺人港共政權

係有老共支持既黑幫惡漢

對住啲廢老喊打喊殺 又會好似佔中咁玩社會大撕裂
但係明明出錢打人嗰個係共產黨
而家個運動都玩緊推翻共產黨方向 我哋個中心就一路睇住共產黨打落去啦

完全正確

佔中嗰時係共產黨國安畀錢

推

push